黑人被殺事件會否又有蝴蝶效應？

如果同陳同佳一樣就死得

兩個蝴蝶效應溝埋一齊會點

WW3

大鑊

雙飛蝴蝶

打和

撞死左